無啦啦俾人廢老打 之你問我答已經入咗急症室等

想問入我入左急症室 之後打人嗰個 跟咗差佬走 會去邊
差啲抖唔到氣

推

咩事巴打？

樓主幾歲，仔定女

會放生
然後因私隱理由唔會比你知身份

平時有無做開gym練開拳

咁大鑊 我仲去咗急症室 要比錢

架車有冇人幫拖

0運動 放工即刻返屋企打機

有幾個人幫手做證人 仲留咗電話
架車CCTV應該影到

廢

過咗大半年都烚下烚下 咁你依家知道強身重要性未

對唔住 頭先差啲死 完全係好頭暈

應該放生啦

會去打籃球 強身健體

我完全冇郁手

籃波算鳩數啦

不過啲廢老無情力可以好大力

隨時拎白卡

下時睇定啲先

黑警滅你口

籃球游水跑步

依家有少少暈

點解唔還手

最緊要要有後果比佢 我依家仲嘥咗180$
去排三個鐘急症

佢打我 我又冇還手

睇個勢班狗會叫你和解，因為佢地唔想煩

由19年中開始喺香港弱小就是罪

未必夠秋 人哋好大隻 似做地盤

原則上刑事案就算你係受害人，決定落唔落案果個都係警甴
但你可以民事索償佢，搵律師要求警甴提供案件號碼同當事人資料

小弟 會俾心機

民事索償？ 窮人

驗傷啦

又要串9人地 點知唔夠揪

我有幾個證人 因為架車嗰陣時企滿人

依家係醫院

好可悲 點解會忍受到自己孱弱

佢話同我講對唔住
之後警察問我點
佢話可以接受/去醫院驗傷

記低司機名，時間，車牌?

叫家屋企人清野
你話唔定已經被以藏有攻擊性武器罪名拘捕

係
樓主一定係藍

成架車等佢一個 冇人出聲
但係明明架車企滿人
香港人得幾個正義市民出聲 話幫手做證人

嚟緊會去做 唔俾啲廢老橫行

通常會叫你和解（警甴懶過閪），
會同證人講第時要落口供要上庭好麻煩要請假又依樣果樣勸退佢地

如果你堅持要警甴開file,佢都無得唔開，軍裝有number如果佢唔做你可以投訴佢，不過有冇用就自己諗，開左file又唔代表會積極幫你搵證據告佢，一年半載後話唔夠料告就close file

笑死 出聲還出聲 你依家出聲撚鳩個阿叔喎

有 個司機都願意協助 有晒車牌車隊編號

咁撚大鑊 頭先已經想死

中立

頭先嗰個係便衣

左撚住成車人 成班都唔撚出聲 由得佢喺上車門嗰度屌
又開唔到車

「咁你自己揸囉」

咁你問駐院果件軍裝搵返單case個便衣狗出黎啦搵唔到就係咁先

點都好，我支持你
太多人都係只識得抱“多一事不如少一事”既心態
你敢出聲已經好過好多一粒聲都唔出既人

加油 操定冇蝕底 否則到有咩事起黎 只可以任人魚肉

好好笑咩
等左成20分鐘先有車 又冇位坐 又塞車

即係見完急症室出去見警察在問？

唔夠人揪就試下調停啦

巴打

後生仔被廢老一招做低, 唔怪得民主運動會輸

平時大隻講 經過今次件事
會操fit自己

叫佢唔出聲？ 佢一上車成隻癲狗咁

香港人唔鍾意出聲 已經輸咗一半
溫水煮蛙

癲咗廿分鐘？

咁實叫你去簽名和解，實話要上庭好煩乜乜柒柒

癲咗5分鐘 跟住我出聲 就俾人打

咁可以點做

依家警察準備過嚟

應該懶持平咁講：「呀叔依家咩事呀？有咩可以幫到你？」

記得拎Case no.呀

「大家冷靜啲先 依家唔發生都發生咗 不如一人少句無數啦 super」

both啦, 革命呢件事, 一要有膽, 二要有力, 手無搏雞之力學人講革命最後只會被稱廢青

唔需要做GYM大隻, 但最起碼跑得躲得, 唔好被廢老禁住打

扲左

以前有個counter ，而家唔知仲有冇喎

咁就仆街啦

上車起勢咁屌 仲點super

跑得 但係唔打得

而家見醫生之後叫我返屋企即係點

原來報咗警 形事俾人打
會免左180$急症

比廢老打仲入埋廠 咪影衰連登仔啦

我唔知連登仔
成日鳩吹有幾勁
咩條J成30cm長 吹水大會

點解我架車冇咁多連登仔幫拖

下次學鬼佬一下ko 佢

如果失手 我應該覆唔到你地

搵返帶你去急症個警察，或者打返去佢警局講rn

已經有檔案號碼 但係我最想知道 我去急症等左幾個鐘
打人果條友係俾人拉咗定點

你真係垃圾sorry

Sorry

做個記錄就放

佢話嚟緊會叫我返警局落口供

唔關事,係香港法律太畸形,告唔告係由警/DOJ話晒事

老閪都唔好簽咩和解紙同話會上庭作供 唔好怕煩 有機會條廢老認罪唔洗你上

落完告唔告佢決定，所以都係唔會告
但sure有證人肯幫你就民事啦

暫時未見到呢張紙 應該可能下次去落口供嘅時候俾我
頭先淨係簽咗檔案紙 同張醫療報告交俾警察個張

咁唔告咪仆街 我依家仲係醫院等緊

有證人
同CCTV 但唔知得唔得

垃圾

sorry

正常遲D應該會問你意願想唔想告,你要KEEP住FOLLOW,而家做咩都係HEA住黎做,冇一頭半個月都未輪到你
就算佢地耍你都好都要同佢地講你堅持追究

強身的重要性

我最想知道 我去急症等左幾個鐘
打人果條友係俾人拉咗定點

小弟窮撚 如果到時告使唔使俾錢

知道

唔洗,到時真係要上庭你做證人好似仲有證人費收

走咗啦咩年代呀而家
你認住條撚樣嘅衰樣
遲啲頒埋個好市民獎畀佢㗎啦

唔該巴打 但係我應該唔係證人？ 我係控方

舉鐵食奶粉學打拳啦

如果真係就屌你老母
我喺醫院等成幾粒鐘

點解會廢到咁

大叔樣 有啲黑

加油

由律政司告就唔使你俾錢

應該係咁

你應該反省自己點解咁廢 21 歲都唔夠阿伯打

記得訓幾個月醫院先
記得以前有個類似case
個廢老最後賠咗幾十萬

doj/警係控方 你先係控方證人其中一個
冇記錯應該係咁
詳情搵法律巴解釋會再清楚啲

佢成個The rock咁

希望啦

人哋身形好似The rock咁

On9係要直接做gym，同埋有系統咁訓練呀懵撚
以為打多兩場波就夠人打？
成班垃撚圾香港人比人凌虐左大半年都仲懵撚柒柒咁，
連登出過咁多健身post有冇人跟過？
成撚日話抗爭，實際上連做抗爭既長期準備都冇做過。

又唔駛屌我嘅
今晚早啲瞓聽日遮打見啦

點瞓 我行得走得 係條頸痛

推到有法律巴幫手 頭先就嚟斷氣 練左成幾秒

呢單野應該夠料告,有證人有CCTV

巴打sorry 我會努力

聽日可能要落口供

垃圾
少少力都無
唔夠力咪絕子絕孫腳囉

頭先問咗幾次 會唔會好輕易就close file
佢話唔會 佢話有晒證據證人

永遠廢老打人就記低完就放

喺正巴士落車位旁輪椅位嗰度
應該有啩

你可以揀追究既其實，但佢地今時今日會唔會hea到唔理就難講，之前就點都要做野既

繼續吹

搵多個人陪你
交代行蹤
而家入狗屋同入九龍城寨無分別
同埋唔好再喺到講案情 delpost啦

成個The rock咁 再加上俾佢突擊
練住條頸已經好暈冇力

轉頭放左啦

問咗佢哋 佢哋話返咗警署落口供

the rock身型既廢老? 香港地真係未見過，胡師傅?

揀咗追究 如果唔係一早打撚咗佢 就算唔夠抽都好

聯絡左你？

廢老

怪就怪自己弱

但係好奇怪佢 下身隻腳好似樹枝咁

明白

點樣del
要放bam圖？

唉

上身大下身好似樹枝咁

檢舉自己第一個cm
唔好貼bam圖
可能我諗多咗
但俾狗知你呢個post嘅存在的話
貼bam圖可能影響你嘅人格同口供可信性

俾人Cool頸，下次要攻佢下路

你而家仲講乜啫
瞓喺醫院成隻鵪鶉咁嗰個係你

咁渣架

已經檢舉左 伸咗舒服好多 感謝各位巴絲打

咁撚廢
抵啦拉

玩具撚

下次搵鎖匙插死佢呀 (講緊gtaV)

瞬間好頭暈冇力 架車仲要好多人

坐咗喺度等見醫生

如果係你點做

唔做犯法野

blame the victim

俾我手指都屈斷佢

咁冇辦法㗎喎
你唔通無啦啦李小龍上身 打到佢死咩

真心廢 唔好串你

驗傷，報咗警就唔洗比急症錢，試過

係

你條毒撚真係唔話你抵死都唔得
影衰連登仔

連登係咁 取下暖都唔得

睇嚟大家都試過喎

用反手屈到正手
屈佢手指

先下手為強
但我係中招先嗰個

輸咗個先手

玩玩具有撚用

下次 會好啲

影低個廢老
我咁啱撞到佢 會濕鳩佢一獲

原來可以 我心諗驗傷都要比錢

我唔似連登仔成日鳩吹

連登仔

我已經俾佢練住 得返下身有力

去做GYM

應該用腳踢返佢要害
即刻縮手

做下gym
見你大隻都唔敢恰你

最好學埋跆拳道/空手道/柔道
好好保護自己

===============
和你貼 連儂廁

佢個樣好難認 黑黑實實 好似南亞咁

架 巴士好多人

下次唔理夠唔夠打都要打左先 怯就輸一世

廢老係見後生就恰左先

有次用現金卷買馬, 手快禁左機先入卷
有條廢佬大大聲講左句 “屌 係到玩示範”
me 廢老

: 㩒撚左先買 唔撚得呀,趕撚住輸?
: 我自己同自己講野姐 唔得呀
: 買你就買 咁八卦
之後佢頭dup dup 望地下

個廢老係平時投注站 著風褸啲排骨中佬

利申:玩開gym 嗰日著左啲細碼衫

如果打就告我

巴打跟你做GYM

轉個頭就放左佢啦
唔通捉佢坐監咩

政府班撚樣同權貴就係睇死你地呢樣 用法律黎控制你地比人打都唔敢還手

半年啦

做下運動強身健體啦好嗎？

條頸痛咪留醫再check清楚lo
只要你夠厚面皮 唔洗驚訓唔到

抵死

自己請教練
佢哋係專業

廢老一定係欺善怕惡
一有咩事就準備開拖
佢地自然會驚

樓主絲打黎

啱呀

一定要答返佢

啲細路見你後生仔唔講嘅 人哋梗係蝦你啦

次次啲大媽或者廢老鬧鳩我 我都鬧返佢 最好笑就係有一次我話過廢佬攞綜援, 條傻即刻冇聲出

但我依邊等緊 成幾粒鐘

唉 冇計

會控制下食量

3秒就死

廢老*

Dllm 廁所啲雜音搞到我語音輸入法有問題

以前我都係唔出聲
做左gym 之後 個人會自信左
冇咁怕事

原告變
蓄意傷害他人身體
襲警

會去做下gym

比人先手 已經

多人同還腳有乜衝突？
自衛咋喎

踢要害有即時效果

咁抵死
三秒就收皮

佢係全力

打速成

做到15下引體上升先好話自己有J

要抽啲時間 去操下

完全冇還手

你試吓突發 就知好難反應

做10下已經想死
以前有操開 可以100M 11秒
而加我諗要17秒

點解唔直接叫白車
你比人襲擊

就係白車送過嚟 佢就應該警車掛？

唔好咁多藉口 做多d gym啦

知道 會去康文署搞
有冇介紹

樓主幾大隻都好
梗係話自己有幾傷得幾傷啦
鏈頸喎 真係死得人㗎
樓主屌廢老真勇武

有咩唔舒服記得要同醫生同狗講

感謝巴打 個心都舒服啲

要講嘅講晒

我就冇好似你做gym喇

但係我係a0 a到有啲情緒問題

好暴躁 有啲衝動 乜都唔care咁

自從我乜都唔care之後 我個人open咗好多 但亦都衝動咗同暴躁咗好多

自從我有啲癲癲哋之後 已經屌鳩咗幾個大媽同廢老

各有各做i guess

乜都唔care 咁勁
我一見到少少唔對路就出聲。俾人打尖即刻屌柒佢
又試過玩灣岸 我贏咗人哋
之後人哋2v1一個走一個夾
打完之後過去打左佢一巴

黑警會遊說你轉做dispute叫你settle，記住企硬一定要追究，咩都唔好簽

仲以為個廢老入急症
似係你廢wor ching

一定企硬 有晒證據我冇出手

Lin頭有無事？

所以先去左等急症

如果有傷痕基本上可以做佢aoabh，判得重啲

如果你係男，你真係好廢
最少都還擊一下先啦

生左花柳

取下暖姐 如果還擊 就會俾人告

問題係 去到醫院佢哋先影相 啲印已經冇左好多

冇還手都有機會比人告架啦宜家因為你後生

傷勢嘅嘢好多時靠自己口述嘅

如果係就冇辦法 下次醒目啲

雖然遲咗 但好過唔做

好彩有証人，如果唔係應該拉晒兩個fighting in pp

會盡快

好人好姐練咩拳？

你真係好撚廢

屌佢老母就算冇證人 都有cctv 車門巴士嗰度

含撚啦你抵你被廢老打政府軟弱

取暖姐

好撚mean 但好中

記住要企硬，唔好怕煩，呢啲撚樣一定要俾啲教訓佢

屌你啦

事實

就算麻煩都要去做 佢唔知後果咁點得

唉 仲等緊

等左幾粒鐘

廢老都打唔贏係你戇鳩 自衛還拖啦

唔知有冇捉佢 而家我就喺度等見醫生

最撚驚係打人嗰個放走左

等睇黑驚想做少d野
叫你和解

好人好姐學咩拳
好人好姐做咩gym
好人好姐做咩運動
??????

暫時未叫過
未知去到警署落口供會唔會叫

依家唔洗啦 扮拉即刻放走

打多過我40幾年

弱小同暴力一樣可惡

睇下點啦 如果有晒證據
都放生 咁我就好失望

有車cam嘛
有冇頭痛頭暈輕微腦震盪啊？

唔夠打都冇計 雖然我冇郁手

巴士落車門應該有？

屌你老味等撚完未

點解要笑樓主唔夠打，呢到應該唔少人連出聲都唔敢

比廢老打完重好意思上黎講廢撚到

巴打 你明白我心情做好 你睇吓樓下嗰個

九巴車長拒第二輛輪椅登車 被指情緒失控與家屬對罵

樓主？

圍爐

以前有警察 有法律 保障人民
依家你保護唔到自己就無野保護到你

我嗰部唔是狗公司

廢老都唔夠打？檢討下啦

睇埋今次 會唔會令我絕望

比人先手 會檢討

屌
幾歲呀你

網上兇狠現實碌撚唔出聲淨係影相又比人屌，出聲唔夠人打又比人屌，永遠滿足唔到連登仔

所以好辛苦 如果全部一條心就好

連登最低標準係10秒內ko曹星如

香港醫療 等撚左四個鐘都未有得睇

而家排a＆e要幾耐？

屌你老母林鄭

唉屌，死左都唔知咩事

錯 係一拳
好似ufc咁

四個鐘

試過聯合醫院等九個鐘

有錢人地方 窮人含撚

分分鐘打人條友已經返到屋企

巴打 以後比人渣頸
交叉雙手係對手前擘上面用體重壓
多數可以脫手

如果佢鏈實頸動脈 任何人都會幾秒昏迷

一隻手已經包撚住成條頸
下次會好啲

到我未啊

就來發霉

廢青！即場打柒佢啦，上黎講有柒用

頂住 但有冇諗過好返去健身練武

唔夠打 The rock咁嘅款
香港人冇人幫口

欣賞你勇氣

經過呢件事 一定會

廢青
咁都唔夠打

希望會有更多人出聲

有中立架咩

暫時

咁練拳又代表咩？
老黑 撈偏？咪咁頓啦細路仔

好人好姐唔練得拳架 咩Logic

個老友記應該有腹肌

巴打幾型 不過應該要做下gym

大叫連登巴幫拖

架車實有連登仔係度嫁

你講得要畀錢就知係假 作好啲

運動的重要性

巴打我欣賞你勇氣
但下次真係睇情況先好講
無謂為左呢啲情況犧牲自己

推番行動post啦，聽日記得出

好過你班足波撚柒下柒下咁囉

幾年前同你有差唔多經歷
有cctv影住
然後班撚屌狗定商場話部cctv太遠影唔清心諗會唔會廢到咁

廢物

做gym得啦

我估你實頸痛啦
一定要SL到下下下年
一定會神經痛
一定會刑事完左再民事佢啦
賠都收幾十萬
佢無咪破產囉

應該做開地盤

如果有就出咗聲啦 幫咗口

點撚知個收銀又冇講
之後個差佬俾份嘢我簽嘅時候就攞埋張綠色單話唔使俾錢

完全冇還手就再告多條罪

依家諗返轉頭 呢啲人唔講唔得 佢遲早有一日都係咁

淨係識得打飛機

巴士應該唔會掛

如果係你都唔知會唔會出聲

個醫生話冇嘢

我定佢

我想講係班狗好大機會會左推右推令到你冇咗件事

負皮係俾你句中立

告我乜鳩
自願俾人打？

就算話點麻煩都好 都會告條仆街

唉如果咁樣都入唔到 咁香港就已經死咗一半

人廢就唔好咁多嗲啦

為正義出聲 如果咁樣好多人唔使出嚟遊行

出聲你都睇身形啦

所以我冇打佢 知道唔夠抽跟住報警

大把鵪鶉連聲都唔敢出你算勇敢

唔好再笑鳩樓主啦...
做gym啦樓主

2020年架喇 報警有用我哋就唔洗出嚟啦

吹撚到，拳頭大過沙煲

連登仔講就凶狠

我一睇以為係有J嘅絲打

睇埋今次點

踢佢弟弟

懷疑佢打針 佢下身好似樹枝咁

屌你

11秒

勁唔勁先

無人想知

無戰鬥概念反應唔到㗎

咁你又入嚟

點諗到即刻出手

入黎話你知，無人想知

屌

就係要話比你哋聽 要出聲

所以咪要學埋拳

做咗gym先

絲打洗乜吓吓咀炮同啲耆英搏火，開FB Live 或者 YouTube Live吖嘛。例題示範:

肢體冲突，當然絲打蝕底，仲會畀人話欺負耆英……

點解唔可以打9廢老？

屌你都話 係巴打
佢打完我即刻報警

夠打就係 佢成個the rock
不過懷疑佢係打針

咁都唔夠打

如果係絲上面啲人就唔會係咁屌佢啦

點解會廢到畀廢老打入急症室

記唔記得上年有個後生幫一個女仔，推跌左個廢老
個廢老幾日後死左，個後生被告謀殺/誤殺

成班垃圾

中環？

連登仔大隻講

有冇影到佢衰樣

你班人同廢老互相消耗最岩

中你老母立咩 垃圾

冇

一個俾廢老打到就死學人指點江山
有人被姦死埋人話自己中立
拉，垃圾Post推上熱門做咩柒？

開尻佢拖啦, 以武制暴, 唔還手由佢打 你估佢會有後果咩? 除非拍撚晒片, 如果唔係黑警都係會放生

應該係

其實而家只要個樣生得唔夠似廢坑，就冇得好似以前咁乜運動都唔做完全冇動武concept完全靠人保護架啦，一鳩屈你係黃斬柒你都冇可疑呀

而家保護到自己既只有自己，做好準備啦，巴打

明白。咁如果下次，你撞倒有個廢老行出黎撐你，屌尻個無理取鬧廢老，咁你記住唔好郁手，要即刻開機拍/live(留證據保護撐你嘅人)。

年青人同耆英肢體碰撞，年青人通常係好蝕底嘅。

其實唔會 你搵律師去 用民事告 係會比資料你

後生係罪

會

好彩巴士有can

窮撚請唔起律師

Cam

癈老打癈青

識得出口嘅廢青

樓主有冇嚇到賴尿

又廢又串

完全未驚過

典型連登仔

好好準備一下

申請法援 如果真窮
我自己請過民事律師告人打鳩我 5皮起跳
你去法援問下

唔驚就還手啦
怕咩比人揼柒

講返件事發生就得

5皮 民事點搞

有冇人制止條廢老？？